（未來人預測）今日唔會有核試

呢場仗打唔到，大家可以放心

今日北韓閱兵會拎icbm出黎曬，但係唔會核試

金仔一蒲頭就整粒媽媽蛋賀一賀佢，重俾佢試咩

根本不可能打，韓國日本冇話同意

你賓周射精需要問過睪丸嗎?

實際上根本唔需要韓國日本同意

小班學雞，復活節放假

你咁樣用紅字鬧埋自己
我地真係駁唔到

未來人預測

預測兩字已露底

正想講

50%機會一係射一係唔射
btw 未來人洗鬼預測

放假真係特別多傻鳩

可能佢只係嚟自半鐘鐘後既未來，所以都係要預測